毅進仔:媽,我得左啦,入到hku

未證實但急:警察搜緊HKU

credit from 壞左既人(50歲)